我淨係想知 RH IB會唔會執笠

佢哋借咗幾多貨出街冇人知 只知佢哋限過買賣REDDIT FAVORITE PICKS🤬

呢兩間真係仆街黎，擺到明造市
無知一問，咁做唔犯法嘅咩？

佢D客全部散戶, 散戶全部CALL,
據說個幾日collateral requirement升左, 而RH唔夠$
咁咪揀封盤

rh難講，ib好難
Ib爆係世界末日式，美國政府好難唔救
同埋除咗R H喺風口浪尖之外，好多間證券公司都限制咗交易，實在唔知邊間承受最多風險。

不過大HF 用既broker本身都唔會係rh ib 呢啲
香x同墨xx資本好似有披露過係用高盛個啲做broker

佢哋無水都係問大摩嗰啲借

rh借咗1個billion

係，反正劵商行為我唔覺得係生死抉擇，只係孤鳩寒一啲傷都唔想受。
Rh唔知，ib斬倉速度可以話係光速
今日加你300%按，一到臨界點即斬

Rh未來真係好暗淡，仲諗住如果佢上巿既話要支持下

其實睇返好多間都有限 不過呢兩間出名先比人集中黎屌